有D好奇 E班AKB妹妹跳緊D咩

最新破地獄version

同TWICE D 舞差唔多

對比下原本MV
三個中心成員櫻花奈子仁美都唔喺度
但係首歌嚟緊又要上歌謠祭宣傳 咪叫啲成員試下鏡 睇下邊個跳到 頂佢哋個位